有無絲打一樣 圈子勁細 ...

身邊朋友都拍左拖好耐 我要去邊搵

Here

去火星戀愛

唔一定係得絲打細，我巴打 全部fd都係囝黎
點先拍到拖啊.......

pm me
摩打脷大叔

玩交友app咪得，日日覆到攰

仔搵女 易過女搵仔

pm我

識我囉

唔係囉 都唔知邊度搵女

我地互相托闊下大家

用過 全部都求sp

你match埋d 靚仔player 樣，咪全部都求SP囉

Same

番tg ok?

絲 你有無咩方法搵

覺

冇..有咩介紹

你係靚女既，實有同事問你join唔join圍內speed dating。

巴揾唔到絲 絲又揾唔到巴
求pm 都係圈子勁細

呢度開始變左交友區

想問下大家幾大

大學四年都識唔到
我已經準備好做尼姑

Your face

點先可以係現實識啲可以保持長久關係嘅朋友？
發覺識左十年以上嘅朋友，都係細個識落嘅網友
有出去識朋友，但關係只係hi bye friend
大家都唔搵大家咁濟

Pm me, tg:

Same 已經有左孤獨一世啲覺悟

參加興趣班好過啦

係咪樣問題

一樣 但交友app好多都覆覆下
我成日hea答 就冇下文
可能係我唔識開話題

覺得都係要現實見過好d

識番同性朋友咋喔
之前打拳識落好多女
多數我主動識人，但好多都只係上堂傾計，之後極少會再出街
反而網上識嘅，大家都會約去街，食野，keep到會搵對方

你得149走去打拳

圍內frd全部女仔
返工成個office得2個男
仲要已婚

已收心做單身狗一世

唔俾架咩
我考左2次升級試啦
不過無打一排
想遲啲認真啲打番，呃番個獎盃

搶人老公啦

連登狗公全面進場

已經PM左樓豬

BTW pm我

Pm埋我

肥？醜？ ？

你太矮 你搵個小學生啦

Pm me

一定唔好係連登搵

我之前都有玩泰拳

但比人打到甩咗隻牙

我咪又係，翻工地方根本冇女可以溝
本身圈子又係近乎全部麻甩佬，識既異性普通fd全部有仔

玩交友app其實對於男人黎講要溝女都幾難，d女日日同一堆男人傾計講真點會睬你咁多

我本身又唔靚仔 近乎放棄

渣ga

對方仲要係女仔

好狼死

說白d 其實係你內心拒絕同朋友發展長久關係姐

hi same 女校真係好慘

咁我已經主動行左咁多步啦

咁就要睇下對方係咪一個睇價值黎交朋友既人

Same
係時候check定外國樓同sperm bank價錢

我讀女校時
同左個同學一齊

有冇人要左我 唔靚女 好現實

my fate

係咩驅使你直返

要求係點 高唔高

我都係，唔明點解啲fd咁多男仔fd，仲要成日識到新仔，我熟嘅都係女仔

係愛呀

大學4年都出唔到pool

識個女仔圈子好細，走左去叫ptbf

咁點解唔add我呢

呢個女仔大學a0 grad

好矮150，樣其實幾好，但係個額頭凸左少少，不過OVERALL幾靚

份人好COOL 唔出聲，我係佢少數男仔FRIEND

之後出黎做野，佢話自己忍唔住搵左ptbf，我當初都唔信

之後有一日冇啦啦同我講話移民

原來識左條杜拜佬，係佢上司

宜家生活都幾好，都幸福掛我估

有冇興趣識光頭大叔

利申:37 做工程冇女

22

我識個女仔去叫鴨
重點係唔帶埋我

潔身自愛

老細明明話送份聖誕禮物俾我—請我叫鴨
點知無左件事

我都係

你去溝仔好過啦

好想拍拖呀 仲係A0

圈子得女仔frd
幾時先有仔仔呀

講到咁絲打應該都唔係去蒲嘅人
抽時間去興趣班啦 一黎又可以學野 又可以識人
再唔係急救班都仲可以
最後留tg 就一定多人搵你到停唔到

pmed

樣唔差 都好多人讚靚
拍左幾次拖 最後都無疾而終
有冇人要

你都話明hea答咁點有下文
先唔好講你都要開話題，覆都唔認真覆，人地係咁開話題都冇用啦

唔係好信得過

同男朋友讀書識
就快兩年

true...

有 好多

match 10個得1，2個會出聲

同男友交友apps 識
已拍幾年 準備結婚

自貼左先

男嘅應該個個都like

個個都要出聲咪好唔得閒

我家姐樣衰到仆街都勁多男仔frd 加有拖拍 樓主你係咪都算樣衰加性格毒?

一樣 岩岩玩交友app match完又無心機傾

我身邊全部仔
放假都有學下語言 打下拳咁
都有玩交友app
但都識唔到女仔

可能個人太毒

呢度 絲打留個tg 大家認識下

圈子問題 我身邊都一堆宅男

我都係 唔知係咪性格太on9 個樣又細個 身邊啲男仔fd全部都係hi bye fd冇深交

我
可以唔啪
婚後先啪,如果穩定可4年內結婚

建議圈子細嘅絲打唔好理呢到求偶嘅高質巴打

一樣22 只係情況岩岩相反 由中學讀書到岩岩番工都係男人 習慣就好了

成間公司都女 識唔到男仔。

我之前番學個度男女各一半，但好多傾得埋都有囝了

你係絲
我會好樂意識你

狗公

正常樣

唔好成日咁話自己啦

冇計 以前讀書d fd好多都中學拍到依家

其實點為之正常樣

個人毒冇辦法
已經冇動力再去識新朋友

WhatsApp有時隔一兩日先覆一次
有時直情連覆嘅動力都冇

咪害人啦咁

中上吧 但小肥

竟然有人覆我 好感動

講真 靚女行出街比人抄牌咪得

同絲打一樣
一失戀就無朋友 無生活
人又無特別興趣

屈到生菇發霉未

最慘係巴打有3-4個女仔best fd，男性朋友唔多。
個個都以為你好多女，但我除左佢地就冇朋友

其實自己一個更開心

雖然說唔上係毒撚
但我成日比女仔fd覺得我似食家
但我其實只係單身狗

習慣左自己一個真係好難有動力去識女仔，除左返工之外，打機做運動睇書睇戲咁就無左個假期

我瘦得黎都有啲肥

係，不過係毒藥

開呢d po同係絲大把人約啦

到頭來都唔知自己係眼角高定係懶

到底點先識到多啲朋友

唔緊要，4-50歲到時都有後悔藥食

同是22歲表示依加返工開始個圈子得返讀書班fd，同事。個圈子細到呢。加上自己又唔係出去蒲果d，0機會識人

pm me

好多男仔fd單身 又係諗緊點識女仔

我身邊班friend 個個都出緊pool自己係外國又識唔到人 放棄人生立地信耶穌算

加一
大學讀個科差唔多全女班，諗住join下學會會識到啦 點知去到又係同女仔玩。
返工一係就細路一係就師奶
交友app玩完見過一次比人hurt左都唔想再玩
Fd成日話介紹但自己又好怕生 唔知點開始好
搞到廿歲人都仲a0

有冇人開tg group識朋友

見一次都可以比人hurt你都算廢

絲打可以學我之前個同事 佢失戀後周圍問我地有無仔介紹 兩個月就識到新仔 佢普通樣勝在夠主動進取

你好樣衰咩

Same 連朋友都好難識到long last的，更何況想識男友

I know that feel sis

放假成日安排好多野俾自己做，好似充實
其實有時候都幾唔開心 圈子真係勁細

PM ME
大好青年

做義工囉
大把人借做義工食女食仔

再唔係上下日文班韓文班識下人

完成一樣咁濟
不過我係學校冇參加過活動 返工返學全女
做義工 興趣班 全部姨姨叔叔
本身少朋友，想去玩都未約到朋友去

社會錯配..
好多工只有一大堆男同事...而又有好多工只有一大堆女同事

其實, 我是來留名待識其他女仔的

有男朋友但係冇咩朋友 黎識絲打得唔得

開個tg group識

好內向 唔識點對住一堆人

開個tg group大家圍下爐好唔好

好 你開

好呀

good

想入

me too

Me too

開左tg group就放出黎圍爐啦

Me three

有冇咁多女識唔到男人呀
完全唔明
你地係唔係完全唔正常架

咩係後悔藥

開group 開group

老牛食嫩草

講咁耐有谷嗎

圈子細 同人講零女性朋友又唔信

你開

same 圈子好細 得男朋友 真心朋友得一個 平日無人搵 電話都唔響下 有時好down 睇到d朋友可以成日同fd出街 食野飲野 但自己咩都無

冇人開

唔識講野
識到都溝唔到

我都係 好慢熱個隻

樓主你係絲都算係少數
我係巴身邊全部都係仔之餘仲全部都有拖拍
唔知點識女仔好

岩岩散 年紀唔細 仲難識

你係女都話難
咁仔咪仲慘

仔唔怕老嘛

比個tg我
等我嘗試幫下你

me

有無絲打想識30歲中年銀行佬

講定先 A4 樣子普通 矮 唔過170

有興趣再TG...

唔識開group,唔係我都開左

求加group

同你一樣情況
又好似成日煩住男朋友咁

拍左幾耐?

唔過170 又慘d

單身一星期六日就好慘

同感 做個朋友

個個人都怕老㗎啦
正正常常嘅女仔好難識唔到人

其實不如呢個post既各位師兄，姐，
加埋黎做個speed dating有冇得諗?
玩boardgame都得啊~
我本身都係圈子好細，
嗜好多，但又唔係咁想得自己一個人做@@

你做搞手

星期六日睇ig睇到好sad

想入谷同絲打們圍爐
我圈子都勁細，已經無動力識男仔

係唔係先?
有幾多人有興趣?
多既，我先放底個tg，
再一齊傾下有咩玩丫?

因為講真，大家都係想圈子闊啲嘛
不如出黎傾下閒偈，
搵到一個半個啱傾都已經好好，

好多時網上識就咁傾偈，
好多傾傾下就會無啦啦斷左

不如難得襯呢個post，難得有唔少人咁諗，
面對面咁傾下閒偈咪仲開心?

有冇絲打要左我?
身邊圈子都係男仔

好 我都好多單身幾好男仔一齊玩 可介紹

好 支持

你都係巴?

係 好多單身男仔fd

我係怕最後變格劍大會哈哈

你肯開谷 我肯入
利申 真係唔係5p 但唔想再繼續呢種生活

配種計劃正式開始

一係我放左tg先啦

大家有興趣都私下搵一搵我，
到咁上下就開個gp從長計議丫

BamScott

唔想用交友apps
分左手後一個新女性朋友都識唔到

又唔好咁講，
擴闊圈子啫大家想
下下都小貓3，4隻，
對得耐都悶掛

求tg group

新人報到

怕羞仔留名

絲打主動埋我啦～

lm

我睇樣主動架喔

同男仔講野會好緊張
明明由細到大都讀男女校

pm me
shyshy

嗚啊～禾刀係細細粒架絲打

好似已經有group?

好啊 好想識下新朋友 平時好似比人排斥左出黎咁 可以得閒pm我

個個想搵白馬王子 唔好問點解無啦

想入tg

tg wl00410

開gp咪又係比player食晒d女

我都留埋一份
志在擴闊下生活圈子
唔好放假自己戇居居
或者識多個有共同嗜好既朋友咁
利申：巴打黎

留個名
嚟緊大學final year 睇怕都要A住grad

對個同事有好感
岩岩發現佢有女朋友

我都係咁 雖然話細有細好 但好多時都覺得好悶

我真人巧靚仔

快

點發現 我都驚會唔會咁

Sbt

扮下不經意問其他人

a0巴 留名

一人計短~二人計長，
入黎一齊諗

可以搵另一個目標 咁諗會否好d

女就話睇靚唔靚姐
仔，我從來唔覺得樣係重點

分享下

巴

同女仔講野會好臉紅
明明由細到大都讀男女校

外表的美麗，總有一天會消失的
留到最後，能剩下的是錢呀
當然，我唔可以咁直接話我睇錢啦
我會修飾成，我比較鍾意有才華嘅男性

原來你咁能拜金

我用一手2588換同你去大快活食下午茶

一撚樣,有d朋友仲要30歲都未拍過

做唔到fd撘fd識

即使得不到很多很多的愛
但至少得到很多很多的錢

異性fd都無 工又唔係有前途,搵返同年齡都唔會對你有意思

認真女仔無拖拍/無人溝得兩個原因眼角高，個樣出事自己揀個

你留番啲錢黎叫雞啦

留名入group

留名

我都唔想

大家多數用咩交友app

出左社會更加覺無乜朋友

巴打 我都係咁 冇得救啦

22的朋友

試過幾次有人想抄牌
我反而嚇親

我都係 或者傾傾下又會斷左咁 無限輪迴

我有次交友app約過男仔見真人
係我hurt人 之後直接block左

比條友個樣嚇親？

其實唔須要靚女，只要正正常常就一定有人追
樓主你會唔會係性格太摺/毒，比人感覺難親近

其實好多男仔都係少少冇自信，多數取易不取難，一個cool既靚女，同一個性格外向陽光既普通女仔，一定係後者多人溝啲

愈大愈無動力 返工 放工 日復日

我身邊差唔多清一式都係女仔frd
男仔frd就中學同學黎 大家好熟 唔會對大家有咩意思
大學個啲又硬係唔岩傾咁 又冇玩咩soc 個人好摺

早排俾一個同你條件一樣既女仔拒絕左

令我有感，其實無人係無辜，無人係值得可憐 全部都係自己攞黎，希望佢到25歲都搵唔到男朋友

咁唔通圈子細就乜人都要咩
唔鍾意就唔鍾意架啦，又唔洗咁咒人嘅

咁冇得怨
基本溝通都做唔到點溝到仔
幾靚都冇用啦

22 too
18歲個年失戀 sad左好耐同埋有人追都唔受
同而家男朋友skoxx識 就快兩年 當初返pt悶所以玩 雖然勁多都白撞同搵sp 個時都係好隨緣諗住識個網友傾計打發返工時間 後尾傾得好頻密 仲呃9佢話>> 自己要賣身養自己 佢又好肉緊話要幾多錢不如唔好做 << 又呃9佢話自己其實30歲 好似好仆街咁
有次約見面 第一次見唔覺佢好靚仔 而家個個朋友同屋企人都話佢好靚仔 成個吳彥祖咁 我都幾認同
拍拖未夠一年佢就痴住係我屋企住 父母認定佢係女婿 我都見過佢屋企人咁 大概咁樣就知佢對我認真
岩岩開始我都係無點放心機落去 因為中間個兩年蒲到傻 唔會再信男人同佢地口中既愛 但見佢付出好多 就知道係呢個人 會寵愛自己既個個人

重點係 其實有時緣份到你就會黎 雖然d交友app都係呃蝦條多 但都唔一定無真心既人係到 最重要係要堅守住自己 唔會比人呃到 日久見人心 加油

有冇tg group link?

我 連交友app都識唔到人

+1 諗都唔諗DEL左

想知有冇同性交友app 但只係for 識朋友而唔係戀愛

玩親啲人都係招sp

女仔路人樣化小小妝都排曬隊

想識個人吹下水
點知hi 完就無話題接

pm!

agree，想識啲正常少少都冇

gay

圈子細 拍拖之後仲同原本啲frd 疏遠埋
依家放假出街都唔知搵邊個好
多數係屋企宅一日

你放低contact 一個月內一定拍到拖
點解唔放？
依個咪就係你拍唔到拖既原因

圈子勁細 不過我係巴
同ex散左差不多一年了
由細到大都係異性絕緣體,拍拖個陣根本都係得ex一個異性
散左之後繼續做異性絕緣體 0異性

係唔需要靚女,正正常常都有男仔追,但前提係要圈子有男仔先得

你點解要咁做

吾係話靚 比人感覺又難親近 係咪死症

講緊我

me too..
身邊既朋友五隻手指數得曬 全部都係由細識到大既fd
自從中學之後就無識到朋友

推

好難先學識返對一個人有感覺

巴打同路人
返份工又係男性為主又無異性緣
打算買隻飛機杯過人世

一模一樣
剩係識三個異性 一個係前度 其餘兩個有女朋友

我返緊份工都係男性為主
真係唔知點識到異性

叫其餘2個介紹啲男仔你識嘛
好過我得ex一個異性,仲要分左手之後連朋友都不是

+1

等入GP

冇努力去識
自己一個玩都夠

大學有女仔R 我whatsapp , 但佢 生得太樣衰... 接受唔到

最怕食檸檬... 最好女方暗示下啦

我唔使ＳＰ， 要唔要試下？

你男朋友就慘 要幫你個蒲妹埋單 插n手系

圈子極細a0巴留名

多謝你男朋友幫其他人埋你件臭閪單

Same here
可能眼角太高

Hello巴打
好開心有人記得我

同佢地唔係太熟 咁講好似發姣